到底咩人可以受惠於放寬八九成按樓價上限?

三個條件：高入息 低資產 首置
會唔會目標群體係 年輕新入職政府人員? 政府工一向起薪點高

比國內走資，用人民幣換走港幣資產
只需用10%人仔成本就可以換到90%港幣資產
當你換左港幣，你再換美金就好簡單
大陸佬仲唔過黎走資 ？

新香港人, 港漂, 支企派港高管

你呢段野可以拎黎做文宣

呢個方案受惠大陸中國人? 點樣用呢個政策走資?

1）將10%人仔送落香港，即係80萬
2）搵個香港人同你借錢，買800萬樓
3）唔使壓測，阿豬阿狗都借到錢
4）買到800萬港幣資產
5）做二按套番個800萬出黎，換美金走人
6）重覆去第一步

nds

其實係想爆左用黎收你香港皮

點樣唔洗壓測?
點樣買完樓唔洗壓測做二按?

中產仔女攞，爸爸比錢你買層樓旁身。

業主咪受惠羅

應該係首置先有呢個優惠?

大陸有錢人落嚟香港拎張身份證就買到啦

有錢就唔洗九成按

我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

樓換樓有著數
賣樓簽左臨契就有返首置優惠
比人接火棒

是旦開間大陸公司做CEO 要吹幾高人工就幾多人工 港資邊敢查 到吹港樓泡沫 大到唔可以樓爆 似最後一擊

真係好撚賤，淋病真係想攪死香港人

屌公平咩？

做咩撚野，你做9按嚴格黎講係用緊保險公會個樓宇保險，變相同做左2按無分別

你拎咁既樓去做二按最多俾你幾%，諗住拎足8M,發少陣夢啦

唔好咩都唔識衝出黎誤導

地產商

諗下之後點好過 當大陸佬走佬供唔到 即係銀行用真美金頂著個市先 之後就有次按危機
利申9up